ASUS VG289Q 維修急問

個mon買左一個星期都未夠 唔小心整爆左個mon左上角
有一道輕微花左 有一點就爆左冇光摸落去有凹凸感

打左去問客服問想報價整幾錢但客服話要比佢地檢查先報到價

想問下有冇巴絲知道大概整要幾錢
自己搬機同埋坐底要收300蚊檢查貴如果太貴就唔整了

呢個位叫左上角？巴打驗驗智力好喎

買過部啦,整仲貴

人為唔保 買過啦

知道保養唔包呀 所以先想問下報價整幾錢

半隻MOON價錢多啲

一整你預成隻mon一半價錢 當睇唔到算啦
或者用牙膏可以填到睇唔到條痕

屋企有冇位 做第2個芒LO

建議你當隻Mon污糟咗算 用用下就慣

如果要比咁貴真係當睇唔到算

想請教多樣野 爆左個粒點會唔會影響埋格離 遲d會越黎越大格變冇光

未過保連報價都要比檢查費???
為咩我所知既係保養期內唔會有檢查費
牙石家下保養做到咁咩?

香港消費者=地底泥

肯定係打機打到發脾氣扔嘢落個mon度刮花咗

如果香港代理係好
會有咁多人寧願平D 唔要保買水貨咩

行貨有保

人為損壞 咩都收足

坐張大班椅一檸轉個椅背一野轟左落個mon到

下，牙石整mon唔係免費上門架咩

利申整過幾次